香港人是新黑5類, 是高危人種, 你地小心, 不要番中国

香港人是新黑5類, 是高危人種, 你地小心, 不要番中国
香港人在中国人眼中, 在中央眼中, 在中共眼中就是攪事, 勾結外國勢力
回中国是十分高危

中国人極端民族主義上腦, 不會有什麼理性可言
我知道你說什麼, 你說我是中立的, 支持政府的, 不會有事
那你完全錯了, 首先中国人不會和你講什麼道理, 他們都是生番
而且, 中国經濟轉差, 見你是香港人, 就會老屈, 想辦法勒索

所以, 不要番中国就是安全
香港是新黑5類, 是高危人種, 被視為不愛国愛黨, 勾結外國勢力的族群, 中国人是生番, 不講任何道理, 他們什麼都做得出

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

求翻譯
利申閱讀理解5**

你中史u?

即係有邊5類？

民革詞，5**不懂的

今日新彊 明日香港

同nazi冇分別

台灣, 香港, 新疆, 西藏, 仲有?

唔記得果個係乜

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

統戰下三心兩意嘅同路人

中立撚

同感，從97年前傳媒經常講中央政治善待香港人，所以97後無需香港人當兵，其實我係認為支共根本從來冇當香港人係同類，因為香港過往特殊環境，佢地會忌憚香港人意識形態或實質行為上反抗，有鑑於香港67暴動，當時全港發現大約8000個真假炸彈，唔少都由滲透於香港前解放軍或支共特務製造，所以絕對唔容許土生土長香港人有任何軍事知識同武裝力量，以免97後出現另一次67年規模暴動，而唔容許香港人當兵 (但外表扮作大方善待港人)，支共唔當香港人係中國人，同樣支那人亦受支共喉舌多年來感染，內心其實好敵視香港人，如果好似當年文革咁，由最高領導人默許，批鬥甚至殘殺香港人係無罪(甚至有功)的話，佢地一定空群而出，將香港人搶既搶，姦既姦，殺既殺，尤其是如果大陸經濟崩潰，我相信絕對有可能發生！大家好自為之！

推

你就算奶共都要預左出事

現役軍人唔可以同港澳台外藉人通婚

一手: 今日同事過關發現之前啲黑屏風冇晒 改晒做人面識別 有問題直接紅燈帶走

去鄰國嗰啲, 自己落嚟賤, 唔抵可憐

講多d

就算你係藍絲
而家強国經濟差, 好多人失業, 強国人見你係香港人就屈錢同勒索
好似黑警無差別打人, 街坊, 藍絲, 路過都打一樣, 話之你

蒙古

呢度冇人會去大陸
一個先都唔會比到你地賺

因為搵食，焗住唔上唔得還情有可原，但特登上去玩、上去買樓，有乜冬瓜豆腐真係唔撚抵可憐！完全係自尋死路！

推